【WWIII】 第三次世界大戰究竟會點樣開始？！ 集思廣益

由一隻蝴蝶係南美洲某處拍翼開始

係撚
係由綠帽仔陳同佳個老襟 中出條女個西開始蝴蝶效應

愛迪生早咗一日發明電燈膽